下次再見到有人冒警的話，即刻打鑊金唔該。

沒Number無委任證一定係冒警，因為香港警察係精益求精，全球最守規的紀律部隊，沒可能唔佩戴委任證同唔Show Number。

作為市民，希望伸張正義，俾我地再見到 沒Number無委任證 的警察的時候，一定要圍住佢黎打！

死黃屍冒警？下世啦

可以阻嚇警察唔敢唔戴證